仲有一日時間 比大家準備物資同策略再野餐

加油

說今日正想切洋蔥的時候
突然覺得切洋蔥都要注意安全,提防乸眼
於是乎心生一念, 上網搵下有無教學先
竟然都有唔少教學,有埋片教人詳細步驟

容易版:

複雜少少版:

材料不外乎2L汽水樽, 膠帶, 口罩 應該都幾容易搵到
至於複雜版用到嘅活性炭, 超市有得賣

大家下次想切洋蔥之前,可以參考下

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作